覺唔覺傻西先會繼續唱願榮光歸香港

老司認同

應該唱願榮光歸警察

老金認同
和你shop唔唱美國國歌不如唔好去

翻版今天我